五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命 去左邊？

唔該所有手足 冷靜d
依家唔係同你割蓆
但唔該你地唔好因為一時憤怒 乜都唔記得哂
記唔記得當初由撒回惡法 你地叫和理飛唔好割？
點解依家有人話要臨政 又港獨
口講就話和理飛大多數 但你地有無理到後面手足既感受？佢地係咪認同呢個理念？

花左4個月時間 文宣花左幾大努力話比全世界聽
Five demands not one less

竟然比一條蒙面法搞到你地無哂理智
於是就有人宣讀要臨政/臨時議會/什至港獨
咁樣比哂理由港共班含家產話你地搞港獨

我知大家都好嬲 好無助
我亦都理解你地咁做既原因
但我仍然相信呢條路係要靠堅持
要一步一步行番黎

所以我唔該大家 將重點同槍口對番準

五大訴求 港共政權

重點

認清目標

Push

Push!

Push ar

出面失哂焦 淨係講所羅門

推

自推

連推

push